[伴咖啡良物][簡易] 意式餅乾biscotti/cantuccini

好易整, 冇牛油
唯一的液體係蛋, 所以成品好有舊式港式雞蛋餅嘅味道
整咗好傳統嘅杏仁味
蛋+自發粉+糖+雲呢嗱, 加入杏仁

撈到成團, 造型
掃蛋漿就可以入爐

攤凍就可以切厚片(切切吓發現唔夠熟) , 反正要焗兩次
入爐焗第二次直到每塊都脆口, 中途要翻一翻

新鮮出爐送黑咖啡真係好好食

尋日整蔓越莓橙味
刨橙皮落糖度, 再用手搓出橙油

成碗糖會變橙色

冇睇火, 燶咗

早兩日整咗KFC 鬆餅, 又係好易整

1

牙燕好勁

個餅乾我未食過
鬆餅同kfc一樣

隔住moon都覺得好香

我知starbucks 有
又貴, 咁易整自己整

中意紅莓

真, 好少話自己整野好食
呢個不得了, 啱啱食咗幾塊
配無糖豆漿可以做早餐

yes yes 應該係
不過佢係搽咗蜜糖係面

好食
遲啲整creamcheese bagel

減肥都食得

以前返餅房成日做
唯一一樣我係唔會偷食既餅

why

唔知 就係唔鍾意

覺得好好食
不過唔係鬆化嗰種

好想食蔓越莓橙味

好吸引！有無份量參考下

哇好好食咁

真係好好食呀我鐘意呢個多過杏仁
不過杏仁係傳統

252g flour 168g sugar
2 eggs 1 yolk

另外egg wash

想問糖可唔可以減